無線尿袋根本呃我呢d傻仔比貴D買無用既功能

已經慢...仲要貼住電話先用到，昨晚實測iphonex
30分鐘充得17%

我用條短線，仲快過無線，我又可以貼住電話咁用...
我又可以坐低時，換長線，尿袋放袋 扲住手機用

learn english,please

老實講句
無線尿袋依個設計 同太陽能電筒無咩分別

你個電話都係要痴住個尿袋 咁有無線都唔是重點

理想中有一日技術係可以藍芽範圍內差電

傻仔 要叉電快梗係用支援USB PD既牛/尿袋啦

是但去衛信 豐澤價錢一樣 點解要去佢到買

差落去屎袋，已經消耗咗能量

再無線差落電話，又消耗一部份

根本無線差電嘅技術都未成熟

仲衰過用線

豐澤 壞左既iPhone X當新機賣 信唔過

準確d黎講 電>磁>電 呢個過程流失左好多能量

如果你真係唔記得帶線呢個尿袋咪叫做起碼用到
但會唔會慢到你寧願喺街買過條線就另一回事

我都買左,
好撚ON 9

自爆同我一樣咁7買咗 仲請出來比人笑

咁慢都有人買?

反麻下場

我都未接受到無線叉
心理上覺得好撚慢
但其實我又唔洗叉得快,仲用緊1A牛

無線叉電咪又係有條線駁濕電！
又慢又不利散熱又防止傳熱(玻璃)又加個coil，free俾電池唔好？
我應該到2046都用緊cable叉電，不過以apple屎性佢出到airpower一兩代就會cut線叉

一般尿袋60-70% 效率

即係10000mA尿袋差到6000-7000mA

我想知無線尿袋有幾多？

你睇下自己買果個咩牌子先喇

momax你都買

根本物理限制咗

大約40%左右